好悶

很想他

收嗲啦
夜啦，咪叫春

可以想下我
換個人冇咁悶